【直播中】逾百人太子站悼抗爭亡靈 旺角警發射催淚彈

香港政府上周五（4日）宣佈引用《緊急法》強推《禁蒙面法》後，連日來的示威遍地開花。繼昨日（6日）全民佩戴口罩遊行反抗惡法後，再有網友號召民眾今日下午3時，在全港18區響應「全民V煞（V怪客）」，呼籲「香港人反抗到底！」另有網友晚間7時在旺角警署附近的港鐵太子站出口舉行「重陽悼念反送中義士追思會」，結果警署內有人淋射刺激性藍色水劑，在場市民和記者被噴中，身體不適。稍後警方在旺角警署內向彌敦道發射了至少3發子彈，當中包括催淚彈及橡膠子彈。

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：